[緊急]冇人講聽日朝早行動？？？

聽日罷工行動一定要成功呀
做司機嘅唔知道要塞邊個迴旋處/主要幹線
做塞鐵嘅唔知去邊個站塞好
做和理非嘅唔知朝早幾點喺邊度點樣幫手
有冇人可以做返個整合

推

push

我依家號召冇上街嘅各位，準備投入網絡戰場！

幫個手睇睇同推
Thanks

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

唔該早啲
好多人返7點幾

推 幫幫手

大西北既牛牛全部同我入哂黎！！！！！

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

。

搵人幫手開定post
有班五毛依家keep住係時事台推埋d垃圾分化post

入post 推pls
呢個我都幫你推

6點要開始塞，唔好遲

Push

屯公點樣搞好呀

推！

聽朝好重要呀！！！

5點半頭班車就好出門口喇

元朗嘅朋友可以入tg gp

塞邊個站好！！！！！

屯元天朋友聽日元朗站

推上熱門
係咪會早上塞九巴同城巴

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

紅隧

有冇tg group link?

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

將軍澳

［member]塞鑽石山 荔景 炮台山[/member]

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

我宣布8.5唔單只係罷工罷課日 仲係「全港慳錢日」

lm

大欖點塞好

往屯門方向既西鐵呀
冇人理

唔好等聽日
18區今晚就要起義
幫全香港人「放假」

靠大家啦起左個頭

早啲起身

塞荃灣、美孚、太子、尖沙咀、中環就可以斷荃灣綫

有乜你可以做？

1. 召喚好朋友
2. 半夜出動
3. 針對巴士總站、主要交通道路、交通燈
4. 你可以齋坐吹水
5. 勇一啲你可以佈置下周圍，填色

有大量狗隻出沒就散
有少量狗隻就叫街坊捉狗

一定要成功呀

出面好多po講緊塞地鐵
但其實火車都好重要架
新界人冇火車就出唔到城
特別係啲住咩粉嶺上水大埔嗰堆
冇火車真係邊度都去唔到架
所以求下大家千祈千祈唔好搞東鐵呀

Pish!!!!

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!